獨顯轉內顯黑mon

一開始裝機裝Windows10既時候螢幕用hdmi線連接獨顯(GTX 1060)，可以正常開機。今日我拆左張卡，駁個mon落motherboard張intel內顯度，點知開機黑mon，係咪因為冇裝驅動程式？

條線插返去內顯
係唔係仲插係顯卡個窿

拆左張獨顯，條線插落內顯個窿度

你粒咩U

咩u咩板都唔講

sorry , i5 8400 asus prime b360m-a